童年陰影：食多啲野就會高架啦

結果你變成一個又肥又矮嘅人

早睡早起先係重點

基因先係

我都係

打多啲飛機先會高

嘩係喎
我都識人食煙但係好長命

等你無得懶，基因中存在缺陷